[快D轉場][據稱fc左] mtr將配合大圍捕將軍澳

不意外
有邊次狗鐵唔封站